

 
 
 Pravda sa odohráva v hlave každého z nás.  
 V každej osobitne.  
 V každej zo Svojho uhlu pohľadu.  
 Pri každom ovplyvnená vedomosťou a nevedomosťou.  
 Byť presvedčený o Svojej pravde a presadzovať Svoju pravdu násilím, sú dve veci.  
 Presadzovať Svoju pravdu a správať sa v mene Svojej pravdy agresívne, sú tiež dve rozličné veci.  
 Agresivita a násilie plodia len agresivitu a násilie.  
 Primitivizmus medzi nami, to je aj agresívne a násilné presadzovanie Svojej pravdy. 

